啲！口！罩！假！㗎！屌你老母

最近IG多左好多呢啲post
懷疑啲人做假 話有口罩賣 呃多啲follower然後轉ig用途

1. 有可能轉做宣傳藍絲共產黨資訊

就好似下面個無敵香港新聞一樣 本身係二手game PS4 group

2.追蹤所有關聯帳號 因為你發表過反政府言論 然後你又走去tag埋你啲朋友 直程開埋條路比人跟住起底

啲帳號一睇就知奇奇怪怪 又新又乾淨 啲po又要你like 又要你share 仲要你tag人 個個都話自己訂左幾千盒 有咁好訂我就唔洗冇口罩用啦 屌你老母

唔知邊條仆街仔諗出黎嘅屎橋
但屌你老母我好肯定話你聽 一定有古怪

歡迎大家po多啲類似嘅ig上黎 一齊report 佢

參考：啲！抽！獎！假！ 架 ！屌你老母

我寧願食炒價都唔幫佢like and share
繼續2盒 thanks 啦你班on9仔

邊個tag我，同佢絕交，最撚僧D 人搞event tag9 埋來

除左口罩同埋好撚多酒精消毒液
全部都係幾個月前既價 仲以為坐左時光機
成日講好撚多貨 一留言就話冇貨 要等
呢班唔係食人血饅頭 係擺明呃傻鳩

冇撚有錯啊 ching

俾人tag 到我發脾氣 最重要係好多都唔識嘅 tag我便乜尻

po上黎一齊report啦

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

2020仲信ig shop 根本中伏機會率仲高過買大細

612 731 831 101 新屋嶺 黑警死全家

大把人仲不斷like 不斷share

//啲po又要你like 又要你share 仲要你tag人//

依個先係重點

有心賣你就賣啦
所以根本好可疑

Push

岩啊

真係同之前啲抽獎一樣
換湯唔換藥
邊有咁大隻蛤乸隨街跳
醒啦

跟本就一模一樣

俾人呃完一次唔夠 仲要俾人呃多次

用呢2個為例，貨相都一樣
內容又差唔多

第一個唔承認左佢係抄第二個咩

咪又係呃人
有貨點會偷人圖呀

咁又係 一樣係呃人

見啲人係咁tag真係笑死

Music個個就真 比埋單

FB都好多

其實賣口罩咪賣口罩，點解一定要人like share tag

香港真係好多依d蠢人

唔r多啲水魚，點撈錢？
要壯大個followers數目，咁樣個ig先可以顯得真實啲

好撚心你地啦
成9日信埋d咩成本價出售
落訂果d又係
屌你老味咩野個人資料都比晒人
重要係d不知名牌子 見罩就搶,但就唔用腦

10個話有口罩賣9個都昆人

戇鳩鳩
個個都同一招
是但搵張口罩相
話良心價賣比香港人
但要預二月底先到貨
叫人唔好入錢
Like左個page先
貨到再通知大家

我屌你老母你二月尾收到到貨先開post啦
呢班昆like撚衰撚過炒家

炒家起碼有貨賣
呢班撚樣真係呃鳩人
信你真係有貨唔再搵口罩
等你就含得撚啦

流啦屌

真心問，如果用Private ig account 去share，再Tag private ig account，佢會點樣起到你底

有啲做開代購 啲post之前間唔中出開既 都有可能真
但有啲新ac專登賣良心價口罩真係好假

好多都係網購page
呃你地like完
想問下你一日like十個page買口罩
半年後就算買唔到
會唔會unlike返？

屌！你都唔會記得like過呢個page
到時無左武漢肺炎
佢咪出任何post你又睇到
當日後生意時宣傳
零成本賣廣告
上面條link都幾萬人like左
咁你諗啦

呢個仆街閪group之前係ps4二手交易group黎，屌佢老母突然轉撚左

仲有講明係現貨，但叫你比訂

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

幫手投，尋晚將軍澳果單激嬲Rogers，佢想收集民意take actions

lm

推
好多人都信咗係咁share

日日上FB 一大堆fd 兩盒thx
估唔到香港有咁多on9

推

我真心想問，有冇一個呢類post係真係有出貨

成班on9蠢過豬

招式照舊 最怕你唔受

第一張相 咁似支那佬汪小菲嗰張

一模一樣喎DLLM咁都有人信? 一眼就睇得出

自己搵唔穩陣過兩盒thx
又要驚比人呃錢，嚟到又唔知咩貨

全部啲caption都差唔多 到貨時間咁啱又係二月中

我report過好多次

呢啲Facebook ig開多啲岩嫁啦
西晒啲弱智仔出黎

2盒 thx! 阿屌你老母

儲夠followers後 過多排就成個page賣比人

好似有個叫music 係真

Ps聽聞咋冇fc過

嗰個咪又係偷呢度巴打啲圖

一見到要tag就覺低能
有口罩賣大撚把人狗衝啦
驚賣唔曬？擺明呃follower呃like

Google image search 全部都假

pish

w

人類總是

勁多mk 妹share呢d ac 過一排通常用黎賣倫敦金

x

Music嗰個都係偷口罩po 既圖咋

同之前抽獎一樣

Pish

兩盒thx 唔係用黎諷剌架咩

咁都好搞event係送就送喇
btw private左應該唔會睇到你follow咩page?

樓主置頂
連登之前又係有依類post，果個係免費派口罩引人留tg, 比巴打踢爆
都係果句，唔好亂咁留低任何資料

推
唔明點解有人信

因為依加都就黎二月中

721831101111

唔怪之得突然有咁多人Share

有冇link

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

笑左一個月後又黎多次

不過今次好多都涉及金錢交易，同埋一罩難求既影響，必需比上次更認真對待

我可以斷言 社交平台上9成專頁賣/抽/送口罩都係假

真係痴線

提醒大家 千其唔好先俾錢後寄貨100%係呃人 點都要面交 一係就先貨後錢

本身我無喺呢啲ac 買/留言/share/ tag ，但following 嗰堆有，之後recommendation 多左好多藍屍ac，唔知關唔關事呢？

啱啱見到有fd share
ig: hk.mask.2020
一入去已經見到賣個隻流嘢超立体100

咁睇吓佢要交咩資料啦
Google Form嚟
必填嘅有Ig名同Whatsapp號碼
叫人唔好IG PM佢又要人留Ig名

用真金白銀訂又洗鬼偷圖咩？

用amazon 訂單圖再hide晒貨物no. 、重要details，淨係show 訂咗幾多貨，咁咪仲大說服力

仲要屌翻人叻唔切

PUSH
有啲相唔同ac見過幾次

push

懷疑會員 夜雨煙柔#235412 收集緊大數據

仲有呢兩個

比多條你，一search口罩代購就好多

啲相一樣，呃邊個

那些人

係 知道邊個有需要就會自己去share㗎啦
使撚你係下面tag咩 弱智 但係總有成班傻鳩衝去tag同like share

政府無能 港人自救

呼籲大家一齊將呢個post 條link 貼落去上左當個d人個cm下面

private ig無所謂啦
到時無料到咪unfollow

同連登嗰個留tg post一樣
依家睇落有曬組織 班人分分鐘已經有曬連登ac tg同ig嘅ac，下一步唔知又會邊度落手

呢啲人好心自己醒少少啦，最怕唔係你死啊 係你害到你身邊身份敏感嘅手足啊屌你老母

仲有呢啲
Po埋樣駁乜
戴完口罩又掂想點

我成日係度諗
依個時勢唔好話有幾萬個
就算你有1億貨都唔怕賣唔出
特別你仲要話原價賣 你係樓下賣 半個鐘都賣完啦
點解要預先俾人知你有貨要賣
除左呃like呃followers真係諗唔到有第個理由

已經有朋友被呃幾千蚊

其實一望就知係呃人 都咁多傻仔係share 有無咁多蠢人

要個希望都好，反正一手交貨一手交錢，無蝕架喎

借刀？

俾邊間呃左

我見music果個有amazon個訂單 到底係真定假 有冇人真係買到口罩

呢d page應該係著眼呃page like多過呃錢
d網店或者kol，辛苦經營個page一年可能先得2-3k like
呢d 19口罩page一日已經10k page like仲要全部真account
d網店同kol真係仲點有心做

d page個base夠大 遲d轉名做網店賣其他野都已經fatfat

呢啲真係食人血
點解咁多人咁蠢

台灣fb好耐之前已經有呢啲做法，選舉前成日搞iphone抽獎引人留言，再從中拎資料分析

笑撚咗
佢仲咁厚面皮屌人叻唔切

Tui

music果個有訂單圖 你點睇

香港好撚多戇鳩成撚日玩tag人ig送野有着數
屌你老母究竟有幾撚蠢先會認為真係會有着數啊
我身邊好多friend都信呢啲 好撚戇鳩
醒啦屌你老母

大力一推

link

一個月前個kelvin777我諗大家印象都幾深
但口罩post太多邊有人會特登mark低晒唔出post一排等大家唔記得咗就可以轉手

但係個dm 應該會留底喎

個個都dm 兩盒thx

我第一眼睇落 心諗咁撚熟口面嘅 原來係我出過嘅版面 原來個標題都幾吸晴

乜要dm架?唔識遊戲規則

見到d fd tag/share story都覺得流流地 新ac得個一兩個po呃like呃share 所以冇理到

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

2盒 thanks

屈臣氏都冇貨既時候 呢d濕鳩鋪得100幾十人follow會有貨？

唔會留句兩盒thx 就咁多三唔識七既好心人讓口罩比你 醒少少啦仆街

推啊

pu

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

屌 我都入左嗰嗰PS4group 已退group

呃like再賣page
Fatfat

留名留貨真係弱鳩智，咁既時勢，正價拎去賣大把人買啦，哂時間對名留貨，好得閒呀

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

2盒thx🙏🏻

好彩冇理過

推，支那人真係好那渣

推好L多fd都share呢啲呃人po

其實有無人2 盒thx 之後係成功拎到口罩?

見到like page同 tag人就知咩料啦
港豬 黑警都唔信啦

勁多人信

賣口罩記賣口罩啦 jm7 like and share

有用繼續推,咪做港豬

ig: hongkongmaskstore_

其實係未真係咁易呃